巴舒亞伊嫌能力值80太低 FIFA開發商EA：開個99比你

近日《FIFA18》開發商EA公佈了遊戲內各球員的能力值，然而車路士前鋒巴舒亞伊（Batshuayi）能力值為80，球員本人對此略有意見並向EA反映，竟獲官方「認真」回應。

當巴舒亞伊得知自己遊戲內能力值為80時，變得一臉疑惑並不滿，更即時透過社交網站Twitter向EA官方反映，當時EA的回復是：「繼續進球吧，然後我們再談。」巴舒亞伊亦笑稱：「有道理，但我已經長時間都能穩定入球，甚至比你們的伺服器還要穩定。」

而在昨日聯賽盃的賽事中，巴舒亞伊個人連中三元完成「帽子戲法」，賽後隨即於Twitter向EA詢問：「現在可以討論了嗎？」然後EA官方竟發出一張巴舒亞伊能力值為99的圖片，巴舒亞伊即時回應：「這能力值對現在的我太高了，留給以後吧！

這場遊戲商與球員的「罵戰」相當「搞笑」，不少網民都留意支持巴舒亞伊，希望將來佢真的配得上99的能力值。

煩膠

80都比多佢

電腦分析

ea撚狗

同黑人講fair

Racist confirmed

好撚正

繼賓特拿後又一個自信帝

呢條仆街應該75-78

LORD 唔係自信帝

比你伺服器還穩定

鬼佬game商啲公關先有幽默感同你玩

踢一場好波就覺得自己球王

不過抽ea抽得好應

其實幾得意
華人社會冇呢支歌仔唱

華人社會班小器狗上撚咗法庭見啦

ea marketing正

siuma屌打啦

開個6比佢，等佢贏莊100蚊

呢條柒頭最盡60

呢條友都上撚到80

雙方都串得大體 又到肉
華人社會既話

好怨婦喎
由季尾就jer到而家

重點係被串server穩定問題無解決過
改張能力99圖當安慰對方

咁都搵到位入

後生仔想上位出名

快撚啲死左去投胎做鬼佬啦
咩柒都華人社會前華件社會後

唔撚知佢地咩居心

邊Q個巴舒亞衣, 上原亞衣就識

好肉酸係咁華人社會華人社會
睇嚟你受到好不公嘅對待

收檔啦

80真係比多佢 福仔先79

乜水

華人社會確實係做唔到
係搵位入但亦係事務

華人社會咩事都搵到位入

系，班噴精上唔到位都係華人社會錯

正想講

條傻鳩黎到車仔都冇乜佳作都好意思話80太低

之前都有入過幾球

華人社會d人係咁

好似真樣都未有

福仔所有賽事首場都入到波，球隊到國家隊都係喎

條撚樣比利時都冇佢份啦

入左奪冠既一球